藍絲沙田ME國安電影《時代》主演:楊明、曹永廉、莊思明、莊思敏

預告:

去年反送中期間曾支持警察的無綫電視藝人楊明，出演電影《時代》男主角，消息早在 7 月已有報道。該片已發布電影預告，片段用上反送中抗爭場面，並有對白如「供你咗你上大學，吓，有好人唔做走去做暴徒？」等。拍攝團隊又稱，「有幸」得警方批准，於電影展示「速龍小隊」制服。

不過預告片上有字眼指「9 月 7 日」上映，但目前未見該片已上映。《立場新聞》已去信該公司查詢，尚待回覆。

《時代》由「時代電影製作公司」製作及投資。據該公司網站，故事講述一茶餐廳故事，情節包括「新聞報道員面對大量虛假新聞信息的壓力」、「外國勢力下的洗腦式影響」等等。電影介紹指，「香港急需改變，才能重納正軌。」

該網站並仔細談到創作理念，指反送中運動的暴力行為，「令人痛心疾首」，又指運動「涉及到香港獨立運動，亦是背離《中華人民共和國香港特別行政區基本法》與『一國兩制』原則的違法行為。」「本公司留意到社會發生好多不公義的事情，市民大眾對香港警察無理的抹黑、不真實的報道記錄等等」，故希望透過電影，「警惕新一代」。

電影又提到，「有幸得到香港警察公共關係科的批准，能夠在電影中展示特別戰術小隊的制服（俗稱為「速龍小隊」）」，希望透過電影，能夠改變市民大眾的誤解，支持香港警察。

電影預告片中可見到有示威場面，並有投擲汽油彈的鏡頭。其中有幕演見習記者的莊思明說「我見到甚麼就說甚麼」，指示威者打警察。特別的是，一般預告片通常會有一個完整結尾，但此預告片則在飾演警察的楊明說「介紹全新投入的裝備」後突然結束，似對白未講完。

根據電影、報刊及物品管理辦事處（電檢處）資料，《時代》英文名叫 WE CONNECT，級別為 IIB，「有罪行描繪及輕微暴力場面」，導演為翟俊威，根據「時代」的公司網站，翟俊威擅長創作歌曲，是吳國敬入室徒弟，曾於 2019 年舉行首個個人演唱會《Aden and Friends》，嘉賓包括吳國敬、艾威、JB、吳秀明、方紹聰等。

早前楊明曾被問及是否要開拓「藍色經濟圈」，他回答指︰「我們這行好像沒有分咩顏色的圈，我們就是娛樂圈而已」。曹永廉與莊思敏則強調電影內容「很中性」，「我們帶出一種認為較正常的想法，希望大家開心，香港和諧一點，不要撕裂。」

張Poster仲on9 過cctvb啲poster

收嗲啦屌

嘩屌無線無錢請設計？
張海報衰過小學生學用ai ps

班垃圾冚家剷

雞鳴狗盜

自由人權法治=外國勢力的洗腦

中國人權是最好的
中國有法治
中國人享有全世界最多的自由

記得公佈票房

3萬隻保底

當佢啲垃圾星唔收人工
唔知幾錢成本呢

2020仲整20年前style poster

呢D真係演藝界既渣滓lol ,佢地真係唔信呢個政權總有完結既一lol

講雨革果套找左數未

柒撚過支那d抗日神劇

文字藝術師

「供咗你上大學，吓，有好人唔做走去做暴徒？」
呢句又幾正

海報都柒過人

都係奇奇怪怪樣

script writter?
小學未畢業?

致電廣播事務管理局24小時投訴熱線 (852) 2827 8488

writter

情節包括「新聞報道員面對大量虛假新聞信息的壓力」、「外國勢力下的洗腦式影響」等等。電影介紹指，「香港急需改變，才能重納正軌。」